請列出符合道德嘅雙重標準

。

男人打女人=人渣
女人打男人=勇敢

70歲廢老癌屍被鶳 =
70歲銀髮族被濫捕 =

投棄票
投棄票

手足拆磚堵路 火魔裝修 ——> 黑暴 滅絕人性
藍絲黑社會出棍出刀無差別打人斬人 ——> 保衛家園嘅英雄

手腳應該有返力？
有力打字出咁多垃圾post?

你個d就垃圾po啦廢物

細個哥陣，父母畀20蚊零用個仔食兩餐就無人話
大左之後，個仔畀返2000蚊零用父母就畀人屌

有力未姐，想關心下你

好地獄列車 但我忍唔住笑咗

你應該仆街死

靚仔睇av＝有性需要，正常
毒撚睇av＝性變態，fbi，捉去坐監

靚仔多女叫應該
靚女多仔叫淫亂

人人皆有人權
支那人唔配有人權

講大話係唔啱
講白色謊言係啱